(hehe 搵男朋友22）一屋七十二姓人

新人留名

有誰想聆聽我心聲

要俾啲咩資料架

Hi

歌歌

60歲/單身
有冇人肯要咗禾呀

算，我摺埋

歌哥 咁口花架

好彩我係伯伯
唔係無知少男

動左架
不過醒返

麻煩你自我介紹下

由仔六十六歲未？

Hihi 返緊工好悶

依度係咪有男朋友？

咁又係 即刻有心機學

Come on

或者你將個人資料tg禾

pm

係呀，受到你啟發

搵到仲唔打包帶走咩

拎隻手仔黎比我拖住

之後要點 我唔識了

攬下

有幾高？

同你撞number呀嘛

又唔係攬你

咁好囉 我走

考慮下

悶

一般咋 15 16 大 咁17 18點計

okok

哈哈哈
一係唔發市，一係就有人爭

幾時比我攬

覺

Nowww

stat

[member]係一個充滿經歷嘅A0[
不過我內心仲係一個未玩夠嘅小朋友/member]

我唔知

咁靚

減

減緊 無人同我做

唔大隻加架 無肌

無錢無人教

你有無操開

矛啲咁嘅事
你幾時追過禾呀

我係0運動人 節下食算

哈哈，我唔玩煙頭架喎

奈子我真係冇彈過人鐘

我覺得奈子好nice同caring
可以講乜都得

好人
求認識

細佬
我俾你傳染左呀
義無反顧 橫衝直撞

軒哥哥咁冇自信
可能係你彈我呢

深表遺憾

你仲後生 讓下我啦

未食飯都飽哂

唔難

返工既話更無可能

食少d就得

你唔係去左潛水架咩

依加上返水一陣

其實你都唔肥，唔洗點減啦

你又知？

你頭先po過重量麻

咁勁.. 做床上得唔得..

都幾

嚇親 有肚仔

屌你

係

Pm

佢扮毒食仔咋

我去Google 查埋都未get到

我飲親都訓唔著

原來奈子係咁壞既

車埋我去呀唔該

好開心呢度回復返以前咁熱鬧

因為佢就嚟六十六歲

我諗起炎阿倫套 終極一班定終極三國

巴閉啦你
大把人車

癡線佬係男神嚟
你走寶啦